Generate new ascii tables with the following info:
URL: https://ozh.github.io/ascii-tables/

Character	HP	AP	MP	Move Max	Attack Max	Vision	Cost
Base	300	0	0	0	0	10	N/A
Soldier	130	30	0	1	2	5	60
Miner	40	0	0	1	0	5	40
Wizard	70	0	60	3	3	8	90

Parameter	Type	What does it represent?
stats	dict	various game state information
stats["r_bots"]	dict int	# of red bots on map 
stats["b_bots]	dict int	# of blue bots on map
stats["b_res"]	dict int	# of blue team resources
stats["r_res"]	dict int	# of red team resources
stats["rocks"]	dict int	# of rocks on map
stats["trees"]	dict int	# of trees on map
stats["round"]	dict int	current round number
team	str	Team Color, "R" or "B"
loc	tuple	Robot Location, (x, y)
hp	int	Robot health
type	str	Robot type, "Soldier" "Base" etc
data	list	Persistent data from one round to another
world	list	All objects on the map

Action	Robot Types	Description	How to Return
Move	S, M, W	Move robot on map	return [{"move":(x,y)},data]
Attack	S	Attack another robot	return [{"strike":(x,y)},data]
Cast	W	Attack another robot	return [{"cast":(x,y)},data]
Gather	M	Gather 5 res from trees and rocks	return [{"gather":(x,y)},data]
Build	B	Build another robot	return [{"build":(type,(x,y))},data]

Resource	Materials to Gather
Rock	300
Tree	50


